是咁的，今日起我會做YouTube負評師，利用AI力量杯葛中國企業

淘寶開箱片? click入去負評
小米手機review? click入去負評
有人講騰訊新game? click入去負評
大陸節目/電影trailer? click入去負評

點解要俾負評?
因為YouTube AI algorithm決定咗一條片如果負評比例較高，之後出現喺其他人嘅推薦影片嘅機會就會急跌，View數就會大大減少

好多YouTube頻道成日講中國產品，幫佢做免費宣傳
但中國ban咗YouTube，憑咩中國牌子可以上YouTube搵人宣傳?
所以我哋要堵塞呢個漏洞

會唔會影響到YouTuber?
會但唔好意思，你promote中國產品我就係唔鍾意，所以要負評你
明嘅YouTuber會發現多咗人負評關於中國嘅片，唔需要特別講原因 (留言會增加影片熱度)

由今日起我會成為負評師，每次順手一click送終國一程
唔駛專登搵嚟撳，只要見到就撳，醒起就撳，融入平時上開嘅網站根本冇得輸，0成本長做長有

除咗YouTube仲有其他網站可以click負評，要靠大家諗諗咩地方可以加落去
YouTube
Reddit
Google Play Store
Apple App Store
IMDB

你幫紅企做宣傳老子就是不爽

要用bot做先有用
一日幾千段片，你做得幾多

Join

用Bot好快俾人捉
防Vote manipulation而家所有平台都有

YouTube嚟講加吓個負評度已經好有用，10% dislike已經夠沉條片，積少成多唔怕做

welcome John

咁以後一見支那牌子手機都負皮

好提議

啱呀 睇開咩類型嘅片都可以輕鬆做

Push

辛苦曬樓主

Selenium幫到你

唔駛辛苦 重點係低抗爭成本
睇開咩YouTube片或者上咩網可以嘅撳個掣就係

又啱喎，我哋玩大數據

但負評完又幫佢加一個view?

負評影響大過View好多，而且大部分人唔會click正負評，要多好多View先可以溝淡返負評率

入去立即按 pause ，downvote 完就走

都係好方法
冇睇足全片嘅某個%唔計view

有冇人補充到其他網站

推

我通常 fb 推介啲支那產品就會舉報 misleading

如果係佢哋廣告客仔未必有用

頭先嘗試 youtube search 小米然後負評每一個 video

唔小心負評埋啲人教煑小米粥嘅教學

收到

咁做個bot collect 個list得唔得？

傻閪
YouTube睇最重嗰樣嘢叫做click through rate
你一見淘寶就click先係幫人推高啲views

幫手砌低五毛channel先

Reddit所有tiktok post

浪費時間

click入去唔駛1秒喎P牌仔

樓主會唔會另開post出emoji

唔明

twitter影響力大咁多唔去做
笑死人

有矛盾嗎? 笑死

不過如果多負評既話
youtube唔會recommend 個啲片
唔recommend咁自然咁啲click through rate 咪低
除非啲人係真心想睇走去search條片
依個方法應該係可以針對啲本身冇諗想睇
純粹係YouTube recommend先睇既人

youtube 而家係睇條片D人睇幾耐
click rate 唔再係重點
你再多人click入去但個個都係睇10幾秒就關都係無肉食
同唔會上到推薦個D

辛苦你 我跟！

lm

正確
subscriber當然繼續會睇到，但自然reach到嘅人會受影響

自問唔夠技術整